(真心求教)做左10年lab可以轉咩工

做左10年lab...自己同市場脱曬節
公司開始越做越西...
唔知有咩工可以有關聯可以轉
做左10年人工約25k
唉....好想轉行,因為知道呢行係夕陽行業...
謝謝各位

自己創業

我都做咗十年LAB低層員工。。

咩lab

material, cali, chem?

Elect

我都想，但得30萬做唔到啲乜

唉...呢行夕陽啦，見好就走

今年3月幾轉咗行啦， 好多嘢搬得去大陸都搬哂上去。

當政府話扶助檢測業個時我笑咗一下。完。

轉左邊行呀？
聽政府講...算吧

點解話夕陽呢

入政府la

入tech firm r&d

想知r&d大概可以去到咩價位

因為呢一行已經漸漸北移,
香港差唔多係得個殻,
香港點解仲有據點就係因為仲有holkas,

機電設備嘅qa/qc

炒薯條

十年25咁高。。

今日同朋友傾計，
話想唔撈，佢話出面市道差，
忍一忍先喎，唉....
係香港生活真係有點苦...

差不多了，高峰時期由20人,
剩返而家一半都無,
仲唔比咁多人工，
啲野真係留返佢老豆老母做囉

乜做 lab 咁低人工，10 年先得 25K, 慘過食屎

係呀，所以唔好入呢行,
每次暑假好多新血，
都叫佢唔好諗做長工，
暑期工玩下就無所謂

十年，點解做到咁耐既

因為唔知可以做乜...一拖就十年

一畢業就做？

可以咁講